
                      ¡La película más esperada del año! Creía que la película superaría al hombre de acero, es normal que lo creyese, el tema de la película es muy bueno, es difícil hacer mal ¿verdad? pues el bueno de Zack lo ha hecho mal. 

No me ha gustado como ha planteado la película, todo está desordenado. 

La película tiene un comienzo un poco torpe, se notaba que el director no sabía por donde empezar, por lo cual tienes una sensación un poco rara, como de confusión, me refiero a después de la batalla con zod. 

La película tarda en arrancar, lo que provoca que te aburras durante 3/4 de esta.

El guión [b]super[/b]flojo, no es sorprendente ni interesante es aburrido y muy lineal, y eso es un gran fallo en una película donde le dedican 3/4 del guión a diálogos y sentado las bases las bases de las películas. 

Lex Luthor (perdón LUZOR) es un payaso, tiene la personalidad del Joker (no se por que cojones) pero bueno, sigue siendo inteligente (y esto es el mejor poder del personaje

También tengo que recalcar que ben Affleck esta desaprovechado, no tiene una personalidad clara, es un personaje aburrido y no imponente como suele ser Batman, el traje es ridículo, parece que está gordo, el traje antisuperman si me gustó también su manera de pelear, pero como está desaprovechado le vemos pelear un par de veces en toda la película. 

Wonder Woman igual de sosa que Batman y Superman. 

Pensé que vería Batman V Superman, pero he tenido la sensación de haber visto man of Steel 2, es el mismo rollo oscuro y ABURRIDO, me gustaría que las películas de la liga de la justicia la dirigiera otro director, no me gusta Zack, oficialmente le odio(como director

Para los payasos que dicen, "la película es para fans" pues si fuese para fans no se hubiesen tirado 7 minutos presentado el pasado de Batman, la muerte de sus padres y cuando cayó por la cueva. Hubiesen presentado a wonder woman, que no tiene película y es menos conocida pero bueno... 

Lo único bueno de la película es la presentación de los demás personajes de la liga de la justicia y la batalla final, lo demás me pareció una basura muy grande. 

En mi opinión, Daredevil, Gotham, The Flash, Arrow Y hasta deadpool, que me decepcionó me parecen obras de superhéroes que le dan mil vueltas a Batman V Superman.
        
            